真心講，排公屋排唔到d港豬唔死都冇用！

抵你哋死扑街！
冇閪用唔識反抗，捱貴租住劏房晚晚痛哭，廢柴！

變相比大陸人踩住上，比人水重幫人數錢!

垃9圾低賤階層港豬！

係連登上邊反擊緊啦

呢個POST咪其一囉

洗唔洗低價賣個鍵盤比你

數以十萬垃9圾港豬，平時認屎認屁，最撚叨走精面，走嚟走去住劏房．